拜狗今晚每贏到一粒 小妹就抽一位手足派$1000

拜狗贏撚到

迷哥狗的泥人妖

LM先

LM

Lm

lm

留名

留名先

派未牙

留名 等睇多仔下半場反Cup

加油

大家都係迷雲手足，派我

留名收錢

派一千啦屌你

樓主抽咗我，你地唔洗再lm了

好

thx

我點會輸

多9謝

又走數

lm ，冇錢，求樓主簡我

經過公正嚴明既抽籤
三位得獎者分別係:
Costanza
Costanza
Costanza

恭喜以上得獎者 請於非辨公時間同小妹聯絡

屌你老母

多謝！

Bb分一千來，輸死我了

派左未

俾個户口我！

屌

過左10萬去你戶口 唔夠再同小妹講

抽左未

抽左 上面有結果

留個靚名

屌啦

公正嚴明既抽籤

樓主真係派咗，我可以做證

賓